召集YY舊生／學生明天全日一齊遊港鐵

如題
香港發生大事但欣師仍樂於旅遊之中